係連登買演唱會飛會唔會中伏

是咁的，我家姐係連登買左兩張五月天演唱會飛，張飛嘅字跡非常模糊，佢好驚係假嘅。有冇巴打可以解答下，或者有咩方法可以驗證張飛真偽。

試下對摺然後摵開佢
摵得爛嘅就係真飛

屌你圖都無 講經咩

用火燒 真飛係灰色灰

搵關羽睇睇張飛